# GroupMaPRL


PRL导读脚本


- 自动抓取prl文章号和editor suggestion
- 随机分配任务
- 自动抓取摘要，调用翻译api自动翻译

使用时将tywqkey_dev中的APIKEY设置正确，candidates_dev中的需要做导读的人名设置正确


[申请通义千问APIKEY](https://help.aliyun.com/zh/dashscope/developer-reference/activate-dashscope-and-create-an-api-key?spm=a2c4g.11186623.0.i2)

